美斯真係橙，今季咁能勁都冇金球獎...

90%比vvd了...

美斯牙朗始終都係6:6

6:6?

一定係美斯拎

訓得兩個鐘今晩睇唔睇好

樓主疤狗

加埋14

睇啦
熱狗喎

孫興文拎喎

5:5先岩

有咩好睇，ajax贏硬

你嬴R霸 -> 金球

2和b今年有冇機

金童果年比山齊士黑走左

果年俾Ali拉舒啦講真

拉舒吹大左

iwobi仲廢

吊你老母親節！